<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<aisweb>
    <status>Active</status>
    <dt>2023-09-07</dt>
    <AeroCode>SBSP</AeroCode>
    <ciad>SP0001</ciad>
    <name>
        <![CDATA[Congonhas]]>
    </name>
    <city>
        <![CDATA[São Paulo]]>
    </city>
    <uf>SP</uf>
    <lat>-23.626111111111</lat>
    <lng>-46.656388888889</lng>
    <latRotaer>23 37 34S</latRotaer>
    <lngRotaer>046 39 23W</lngRotaer>
    <distance>5S</distance>
    <org>
        <name>INFRAERO</name>
        <type>ORG</type>
        <military>CIVIL</military>
    </org>
    <workinghour compl=""/>
    <type>AD</type>
    <typeUtil>PUB</typeUtil>
    <typeOpr>VFR IFR</typeOpr>
    <cat>NAC</cat>
    <utc>-3</utc>
    <altM>802.91</altM>
    <altFt>2634</altFt>
    <fir>SBCW</fir>
    <jur>CRCEA-SE</jur>
    <lights>
        <light compl="" descr="Luzes de obstáculo">L23</light>
        <light compl="" descr="Farol rotativo de aeródromo">L21</light>
        <light compl="" descr="Indicador de direção de vento iluminado">L26</light>
    </lights>
    <runways count="2">
        <runway compl="">
            <type>RWY</type>
            <ident>17R/35L</ident>
            <surface compl="">ASPH</surface>
            <length compl="">1940</length>
            <width compl="">45</width>
            <surface_c compl="">50/F/B/X/T COMP</surface_c>
            <lights>
                <light compl="" descr="Luzes ao longo das laterais da pista de alta intensidade, de 60 em 60 metros.">L14A</light>
            </lights>
            <lights>
                <light compl="" descr="Luzes (azuis) de pista de táxi, indicando sua trajetória.">L15</light>
            </lights>
            <lights>
	
	
  	
</lights>
            <thr compl="">
                <ident>17R</ident>
                <lights>
                    <light compl="" descr="ALSF-1">L4</light>
                    <light compl="" descr="PAPI" gradient="2,87">L9</light>
                    <light compl="" descr="REIL">L10</light>
                    <light compl="" descr="Luzes de cabeceira de alta intensidade (verde no início e vermelha no fim da pista).">L12A</light>
                </lights>
            </thr>
            <thr compl="">
                <ident>35L</ident>
                <lights>
                    <light compl="" descr="PAPI">L9</light>
                    <light compl="" descr="REIL">L10</light>
                    <light compl="" descr="Luzes de cabeceira de alta intensidade (verde no início e vermelha no fim da pista).">L12A</light>
                </lights>
            </thr>
        </runway>
        <runway compl="">
            <type>RWY</type>
            <ident>17L/35R</ident>
            <surface compl="">ASPH</surface>
            <length compl="">1495</length>
            <width compl="">45</width>
            <surface_c compl="">38/F/B/X/U</surface_c>
            <lights>
                <light compl="" descr="Luzes ao longo das laterais da pista, de 60 em 60 metros">L14</light>
            </lights>
            <lights>
                <light compl="" descr="Luzes (azuis) de pista de táxi, indicando sua trajetória.">L15</light>
            </lights>
            <lights>
	
	
  	
</lights>
            <thr compl="">
                <ident>17L</ident>
                <lights>
                    <light compl="" descr="PAPI">L9</light>
                    <light compl="" descr="REIL">L10</light>
                    <light compl="" descr="Luzes de cabeceira (verde no início e vermelha no fim da pista)">L12</light>
                </lights>
            </thr>
            <thr compl="">
                <ident>35R</ident>
                <lights>
                    <light compl="" descr="PAPI">L9</light>
                    <light compl="" descr="REIL">L10</light>
                    <light compl="" descr="Luzes de cabeceira (verde no início e vermelha no fim da pista)">L12</light>
                </lights>
            </thr>
        </runway>
    </runways>
    <services>
        <service type="AirportSuppliesService">
            <fuel>
                <span title="(DLY 0800-0200)"> PF TF [8]</span>
            </fuel>
        </service>
        <service type="AircraftGroundService">
            <ser>S1</ser>
        </service>
        <service type="AirportGroundService">
            <rffs>
                <cat>7</cat>
            </rffs>
        </service>
        <service compl="6" type="COM">
            <type>Torre</type>
            <callsign>São Paulo</callsign>
            <freqs>
                <freq compl="">118.050</freq>
                <freq compl="12">127.150</freq>
            </freqs>
            <org>
                <name/>
                <type/>
                <military/>
            </org>
        </service>
        <service compl="6" type="COM">
            <type>Solo</type>
            <callsign>São Paulo</callsign>
            <freqs>
                <freq compl="">121.900</freq>
            </freqs>
            <org>
                <name/>
                <type/>
                <military/>
            </org>
        </service>
        <service compl="6,9" type="COM">
            <type>Tráfego</type>
            <callsign>SÃO PAULO</callsign>
            <freqs>
                <freq compl="">120.600</freq>
            </freqs>
            <org>
                <name/>
                <type/>
                <military/>
            </org>
        </service>
        <service compl="5,7" type="COM">
            <type>ATIS</type>
            <callsign>SÃO PAULO</callsign>
            <freqs>
                <freq compl="">127.650</freq>
            </freqs>
            <org>
                <name/>
                <type/>
                <military/>
            </org>
        </service>
        <service type="NAV">
            <type>ILS/DME</type>
            <cat/>
            <thr>17R</thr>
            <ident>ISP</ident>
            <freq>109.3</freq>
            <lat>2338.26S</lat>
            <lng>04638.93W</lng>
            <org>
                <name/>
                <type/>
                <military/>
            </org>
        </service>
        <service type="NAV">
            <type>ILS/DME</type>
            <cat/>
            <thr>35L</thr>
            <ident>ISO</ident>
            <freq>109.70</freq>
            <lat>2337.16S</lat>
            <lng>04639.69W</lng>
            <org>
                <name>INFRAERO</name>
                <type>ORG</type>
                <military>CIVIL</military>
            </org>
        </service>
        <service type="MET">
            <contact/>
            <type>Civil</type>
            <products/>
            <selfservice>1</selfservice>
            <org>
                <name>INFRAERO</name>
                <type>ORG</type>
                <military>CIVIL</military>
            </org>
        </service>
        <service type="AIS">
            <contact>(11) 2112-3450</contact>
            <type>Civil</type>
            <selfservice>0</selfservice>
            <org>
                <name>INFRAERO</name>
                <type>ORG</type>
                <military>CIVIL</military>
            </org>
        </service>
    </services>
    <rmk count="47">
        <rmkText cod="2.3">
            <![CDATA[Horário de funcionamento do aeroporto São Paulo/Congonhas será das 09:00 às 02:00.]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.3">
            <![CDATA[Entre 0900/1000 UTC e 0100/0200 UTC, serão proibidas as operações de ACFT cujos níveis de ruído estejam em desacordo com os limites estabelecidos nas subpartes “C” e “F” do Regulamento Brasileiro de Homologação Aeronáutica (RBAC 36), equivalentes aos capítulos 3, 5 e 10 do Anexo 16/volume 1 à Convenção de Aviação Civil Internacional e atualizações posteriores.
]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.8">
            <![CDATA[Movimentação de ACFT na TWY SIERRA sujeita à restrição de velocidade de 15kt (nós) devido à largura estreita e à proximidade de obstáculos móveis na via de serviço paralela.
		
		]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.8">
            <![CDATA[Área PRKG HEL Setor W hangar LIDER, dimensão 26 x 26 M resistência 6,0t. Horário de funcionamento 0900-0000]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.8">
            <![CDATA[Área PRKG (Box 19) somente embarque e desembarque com permanência máxima de quarenta minutos]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.8">
            <![CDATA[Pátio aviação geral CLSD permanecendo 14 PSN para ACFT 09M e 01 PSN para ACFT 12M]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.8">
            <![CDATA[TWY OSCAR limitado OPS ACFT com envergadura máxima de 24M]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.8">
            <![CDATA[Pista de táxi para acesso à cabeceira da RWY 17R praticável com cautela, sendo compulsória a redução de potência para MNM de táxi entre a primeira curva após a posição nº. 2 e a posição crítica nº. 3. Ver gráfico na sala AIS.
]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.8">
            <![CDATA[AVBL de PRKG: 
<br>01- ACFT da aviação geral estarão sujeitas a serem desviadas para outros AD, devido pátio de PRKG e pernoite reduzido. Pátio da aviação geral, situado ao lado da RWY 17L/35R, com capacidade de 43 PSN, assim distribuídas: - 25 PSN para ACFT até 12M de envergadura; - 4 PSN para ACFT até 14M de envergadura; - 8 PSN para ACFT até 15M de envergadura; - 6 PSN para HEL. 
<br>02- Pátios da aviação geral I e II, situados ao lado da RWY 17L/35R, destinados à estadia de ACFT. Pátio da aviação geral III Área de Manobras, situado ao lado da RWY 17R/35L, destinado à embarque e desembarque de PAX das empresas de Táxi Aéreo que operam com ACFT bimotoras, turboélice ou a jato, por tempo não superior a 01 (uma) hora, quando AUTH pela Administração do AP. 
<br>03- Todas as PSN para PRKG de ACFT comerciais de empresas NTL e INTL no AP de Congonhas são incluídas no sistema “push-back” 
<br>04- Somente será permitido o MAX de 40 MIN para permanência nos boxes de PRKG para os FLT domésticos regulares.]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.8">
            <![CDATA[Área PRKG HEL Setor W hangar LIDER, dimensão 26 x 26 M resistência
6,0t.Horário de funcionamento 0900-0000]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.10">
            <![CDATA[OBS OBST (antena) montado distante 5667M THR 17R AZM 023DEG ELEV 3369FT]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.10">
            <![CDATA[OBST MONTADO (MASTRO) LGTD ALT OTP 852,20M (2796FT) AMSL NAS COORD 233836.24S/0463818.37W ]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.10">
            <![CDATA[OBST (EDIFICAÇÃO) LGTD COORD 233623.83S/0463820.95W ELEV 864,94M]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.10">
            <![CDATA[OBST MONTADO (MASTRO) NEG LGTD ALT OTP 897,55M (2945FT) NAS COORD 233609.54S/0463749.51W]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.10">
            <![CDATA[OBS OBST (torre) BTN THR 17L e 17R, ELEV 39FT.
]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.10">
            <![CDATA[OBS OBST (EDIFICAÇÃO) LGTD COORD 233537.83S/0463818.65W ELEV 876,83M]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.10">
            <![CDATA[OBST MONTADO (MASTRO)  LGTD COORD 233654,26S / 0463932,22 ALT 824,0 M (2703,50 FT) .	
		
			
		
		]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.16">
            <![CDATA[Seção RWY 17L/35R na interseção desta com a TWY B, utilizável como área de LDG e DEP de helicópteros]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.20">
            <![CDATA[OBS AIC sobre Circulação de ACFT em voo VFR na TMA-SP.]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.20">
            <![CDATA[Movimentação de aeronaves na pista de táxi "S" sujeita à restrição de velocidade de 15 kt (nós) devido à largura estreita e à proximidade de obstáculos móveis na via de serviço paralela;]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.20">
            <![CDATA[		
			LIMITAÇÕES: 
<br>01- As ACFT sujeitas aos horários de transporte aéreo (REGISTRO) cumprirão, nos pousos e decolagens, o sequenciamento de tráfego estabelecido pelo órgão ATS; 
<br>02- Somente poderão operar ACFT que possam utilizar as duas RWY para decolagem e pouso. Exceto ACFT de voo domésticos regulares de passageiros e ACFT transportando enfermos e órgãos vitais; 
<br>03- A operação de ACFT de asas fixas só será permitida com dois pilotos, exceto as ACFT de CAT TPP, desde que operada por piloto de linha aérea (PLA); 
<br>04- Os voos domésticos não-regulares de PAX (charter) somente serão AUTH aos SAT SUN e HOL ou fora dos horários de grande MOV a critério da autoridade aeronáutica.	
		
		]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.20">
            <![CDATA[Com finalidade de permitir saída ACFT prontas para DEP nos HR próximos ao
fechamento do AD, poderá ser suspensa APCH ACFT que ainda não tenham
atingido o auxílio básico do procedimento de modo a garantir o pouso em
Congonhas até as 01:45 UTC]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.20">
            <![CDATA[Reta final para pouso na RWY 17 deverá ser executada com cautela devido à existência de correntes descendentes próximas à cabeceira.
]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.20">
            <![CDATA[PROC especiais ATC: 
<br>01- Por necessidade do fluxo do TFC na TMA SP e/ou no AD, a sequência de acionamento e TAX será dada pelo GNDC São Paulo; 
<br>02- Nos horários de alta densidade de TFC, será requerido que as ACFT efetuem suas OPS de DEP e ARR com o MNM possível de tempo de ocupação da RWY em uso; 
<br>03- O APP São Paulo poderá vetorar as ACFT em FLT IFR para APCH visual sempre que as condições MET estiverem igual ou acima de 5KM VIS e 1000FT de teto. Nessa situação, será mantido o FPL IFR da ACFT até o piloto em comando declarar CTC visual com a RWY em uso; 
<br>04- Nas OPS de ARR, os pilotos não reportarão para a TWR São Paulo a condição de trem de pouso. EXC situações de EMERG com referência ao seu baixamento e/ou travamento.]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.20">
            <![CDATA[Condições especiais de operação:
As ACFT cumprindo voos regulares de PAX que não puderem OPR na RWY auxiliar deverão informar esta COND a TWR no primeiro contato.
]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.20">
            <![CDATA[Em Condições Meteorológicas de Voo por Instrumento (IMC), proibidas operações de táxi de aeronaves com letra de código de referência "B" na pista de táxi "S",
enquanto houver operação de pouso ou decolagem de aeronaves classificadas com
número de código de referência 1 ou 2 na pista de pouso e decolagem 17L/35R.
	
		
		]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.20">
            <![CDATA[Enquanto houver operação de aeronaves código 3 na pista 17L/35R, proibida a
utilização da pista de táxi "S" por aeronaves.]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.20">
            <![CDATA[Movimentação de aeronaves na pista de táxi "N" sujeita à restrição de velocidade
de 15 kt (nós) devido à separação desta para a pista de táxi "M" e para a linha de
segurança do pátio 3.]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.20">
            <![CDATA[OBS área de operação SIMUL de ACFT e HEL na FNA da RWY 17 de São Paulo/ Congonhas (Área de Controle Helicóptero), descrita e regulada em AIP Brasil SBSP AD 2.22(Procedimentos para os voos VFR dentro da CTR e Rotas VFR dentro da CTR).]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.22">
            <![CDATA[Separação composta poderá ser aplicada na APRX final da RWY 17 e/ou rampa de TKOF da RWY 35 de São Paulo Congonhas (SBSP), entre ACFT IFR e HEL VFR em voo na área de controle HEL. Separação composta MIN a ser empregada: 2,5NMx500FT.]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.22">
            <![CDATA[O aeroporto pode ser utilizado regularmente por quaisquer aeronaves compatíveis com o código de referência 4C ou inferior;]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.22">
            <![CDATA[Pista de pouso e decolagem 17R/35L - Código de referência: 4C;<br>
- Cabeceira 17R: VFR Diurno/Noturno e IFR Precisão CAT I Diurno/Noturno; e<br>
- Cabeceira 35L: VFR Diurno/Noturno e IFR Precisão CAT I Diurno/Noturno;]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.22">
            <![CDATA[Pista de pouso e decolagem 17L/35R - Código de referência: 2B<br>
- Cabeceira 17L: VFR Diurno/Noturno e IFR Não-Precisão Diurno/Noturno; e<br>
- Cabeceira 35R: VFR Diurno/Noturno e IFR Não-Precisão Diurno/Noturno;]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.23">
            <![CDATA[OPS de ACFT com número de RCD do AD 3 na RWY 17L/35R somente em Condições Meteorológicas Visuais (VMC).]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.23">
            <![CDATA[		
			Devido à necessidade de pedido prévio de slot, via Central Integrada de Slots, através do telefone (21) 2174-7500, ativada mediante NOTAM	
		
		]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.23">
            <![CDATA[Quando a serviço de Estado (pátrio ou estrangeiro) AD AVBL para OPR LAND/TKOF INTL necessitando de prévia comunicação à administração aeroportuária e dessa para a ANAC, com antecedência mínima de 24 horas (considerando finais de semana e feriados nacionais)]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.23">
            <![CDATA[AD não utilizável como alternativa]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.23">
            <![CDATA[O acionamento de APU de ACFT ou GPU, dentro do horário de funcionamento do AD,
só será permitido em áreas determinadas pela administração do AD]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.23">
            <![CDATA[Desde que o operador da ACFT solicite os serviços dos órgãos ATS e da administração
do AD, com antecedência MNM de 40 minutos, e apresente à Seção de Aviação Civil
do AD de Congonhas (SAC-SP) os documentos que comprovem devidamente a
natureza da operação antes da DEP ou após LDG, será permitida a operação BTN
0200/0900 UTC à ACFT:
<br>01- transportando ou destinadas a transportar enfermo ou ferido grave;
<br>02- transportando órgãos vitais para transplante humano;
<br>03- engajada em operação de SAR; ou
<br>04- em operação MIL, assim definida pela autoridade competente.]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.23">
            <![CDATA[Com a finalidade de permitir a saída ACFT prontas para DEP nos horários próximo ao
fechamento do AD, poderá ser suspensa APCH ACFT que ainda não tenham atingido o
auxílio básico do PROC, com a finalidade de garantir LDG em SBSP TIL 0145 UTC]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.23">
            <![CDATA[A TWR SÃO PAULO não informará a hora de DEP às ACFT. A instrução quanto à frequência do próximo órgão a ser chamado após a DEP e, se necessárias, instruções complementares, serão emitidas juntamente com a AUTH de decolagem. Salvo em situações excepcionais, as ACFT deverão manter escuta da FREQ da TWR até o cruzamento da THR oposta à RWY de DEP.
]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.23">
            <![CDATA[Proibições: 
<br>01- BTN 1000/1300 e BTN 2100/0000 UTC a OPS de ACFT convencionais EXC SAT, SUN e HOL.
<br>02- Planos de voo visuais de ACFT de asas fixas com DEST ou origem neste AD. 
<br>03- Sede operacional de novas empresas de táxi aéreo e de manutenção. 
<br>04- FLT de treinamento. 
<br>05- FLT cargueiros, EXC voos exclusivos para o transporte de malotes bancários. 
<br>06- Experiências e cheques com quaisquer tipos de ENG de ACFT BTN 0100-1000 UTC.
<br>07- Aeronaves CAT A proibido OPS LDG e TKOF na RWY 17R/35L, EXC ACFT MIL e ACFT cumprindo MEDEVAC.
<br>08- Aeronaves CAT A proibido OPS LDG e TKOF na RWY 17L/35R de MON/TUE TIL FRI/SAT de 1000-1300 e 2200-0000, EXC ACFT cumprindo MEDEVAC, ACFT MIL e ACFT que operam segundo Regulamento Brasileiro de Aviação Civil (RBAC) 121 e 135.]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.23">
            <![CDATA[		
			
Sistema de desaceleração de aeronaves (EMAS) RWY 35L: 72M x 45M.	
		
		]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.23">
            <![CDATA[		
			Sistema de desaceleração de aeronaves (EMAS) RWY 17R: 64M X 45M.	
		
		]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.23">
            <![CDATA[		
			THR RWY 35R DESLOCADA EM 60M.
		
		]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.23">
            <![CDATA[Os seguintes serviços de transporte aéreo são autorizados: <br>
01- voos domésticos regulares de PAX;<br> 
02- voos domésticos não-regulares (de PAX);<br> 
03- voos não-regulares das empresas de táxi aéreo;<br> 
04- voos da aviação geral.]]>
        </rmkText>
        <rmkText cod="2.24">
            <![CDATA[OBS VAC para entrada ou saída do circuito de tráfego]]>
        </rmkText>
    </rmk>
    <rmkDistDeclared count="4">
        <rmkDist>
            <rwy>
                <![CDATA[17R]]>
            </rwy>
            <tora>
                <![CDATA[1790]]>
            </tora>
            <toda>
                <![CDATA[1940]]>
            </toda>
            <asda>
                <![CDATA[1790]]>
            </asda>
            <lda>
                <![CDATA[1660]]>
            </lda>
            <aux/>
            <altGeoidal>
                <![CDATA[-2,22]]>
            </altGeoidal>
            <lat>
                <![CDATA[S23 37 15]]>
            </lat>
            <lng>
                <![CDATA[W046 39 38]]>
            </lng>
        </rmkDist>
        <rmkDist>
            <rwy>
                <![CDATA[35L]]>
            </rwy>
            <tora>
                <![CDATA[1790]]>
            </tora>
            <toda>
                <![CDATA[1940]]>
            </toda>
            <asda>
                <![CDATA[1790]]>
            </asda>
            <lda>
                <![CDATA[1660]]>
            </lda>
            <aux/>
            <altGeoidal>
                <![CDATA[-2,23]]>
            </altGeoidal>
            <lat>
                <![CDATA[S23 38 03]]>
            </lat>
            <lng>
                <![CDATA[W046 39 04]]>
            </lng>
        </rmkDist>
        <rmkDist>
            <rwy>
                <![CDATA[17L]]>
            </rwy>
            <tora>
                <![CDATA[1345]]>
            </tora>
            <toda>
                <![CDATA[1345]]>
            </toda>
            <asda>
                <![CDATA[1345]]>
            </asda>
            <lda>
                <![CDATA[1195]]>
            </lda>
            <aux/>
            <altGeoidal>
                <![CDATA[-2,22]]>
            </altGeoidal>
            <lat>
                <![CDATA[S23 37 15]]>
            </lat>
            <lng>
                <![CDATA[W046 39 29]]>
            </lng>
        </rmkDist>
        <rmkDist>
            <rwy>
                <![CDATA[35R]]>
            </rwy>
            <tora>
                <![CDATA[1345]]>
            </tora>
            <toda>
                <![CDATA[1345]]>
            </toda>
            <asda>
                <![CDATA[1345]]>
            </asda>
            <lda>
                <![CDATA[1195]]>
            </lda>
            <aux/>
            <altGeoidal>
                <![CDATA[-2,23]]>
            </altGeoidal>
            <lat>
                <![CDATA[S23 37 52]]>
            </lat>
            <lng>
                <![CDATA[W046 39 03]]>
            </lng>
        </rmkDist>
    </rmkDistDeclared>
    <rmkDistRemanescente count="2">
        <rwy>
            <![CDATA[17L/35R]]>
            <rmkDistR>
                <sign>
                    <![CDATA[3]]>
                </sign>
                <ft>
                    <![CDATA[3455]]>
                </ft>
                <m>
                    <![CDATA[1053]]>
                </m>
            </rmkDistR>
            <rmkDistR>
                <sign>
                    <![CDATA[2]]>
                </sign>
                <ft>
                    <![CDATA[2454]]>
                </ft>
                <m>
                    <![CDATA[748]]>
                </m>
            </rmkDistR>
            <rmkDistR>
                <sign>
                    <![CDATA[1]]>
                </sign>
                <ft>
                    <![CDATA[1453]]>
                </ft>
                <m>
                    <![CDATA[443]]>
                </m>
            </rmkDistR>
        </rwy>
        <rwy>
            <![CDATA[17R/35L]]>
            <rmkDistR>
                <sign>
                    <![CDATA[5]]>
                </sign>
                <ft>
                    <![CDATA[5077]]>
                </ft>
                <m>
                    <![CDATA[1548]]>
                </m>
            </rmkDistR>
            <rmkDistR>
                <sign>
                    <![CDATA[4]]>
                </sign>
                <ft>
                    <![CDATA[4077]]>
                </ft>
                <m>
                    <![CDATA[1243]]>
                </m>
            </rmkDistR>
            <rmkDistR>
                <sign>
                    <![CDATA[3]]>
                </sign>
                <ft>
                    <![CDATA[3076]]>
                </ft>
                <m>
                    <![CDATA[938]]>
                </m>
            </rmkDistR>
            <rmkDistR>
                <sign>
                    <![CDATA[2]]>
                </sign>
                <ft>
                    <![CDATA[2075]]>
                </ft>
                <m>
                    <![CDATA[633]]>
                </m>
            </rmkDistR>
            <rmkDistR>
                <sign>
                    <![CDATA[1]]>
                </sign>
                <ft>
                    <![CDATA[1170]]>
                </ft>
                <m>
                    <![CDATA[357]]>
                </m>
            </rmkDistR>
        </rwy>
    </rmkDistRemanescente>
    <compls count="14">
        <compl cod="2.14" n="1">
            <![CDATA[				
					MEHT: a. RWY 17R - 66FT b. RWY 35L - 61FT c. RWY 17L - 45FT d. RWY 35R - 47FT
				
			]]>
        </compl>
        <compl cod="2.19" n="2">
            <![CDATA[NO AVBL além de 25NM: Setor 230/240 BLW FL050]]>
        </compl>
        <compl cod="2.23" n="3">
            <![CDATA[FREQ será utilizada PROC OPR específico HEL]]>
        </compl>
        <compl cod="2.3" n="4">
            <![CDATA[EMS SER H24 (confeccionando METAR, SPECI e SYNOP)]]>
        </compl>
        <compl cod="2.3" n="5">
            <![CDATA[(DLY 0900-0300)]]>
        </compl>
        <compl cod="2.3" n="6">
            <![CDATA[(DLY 0900-0200)]]>
        </compl>
        <compl cod="2.18" n="7">
            <![CDATA[D-ATIS]]>
        </compl>
        <compl cod="2.3" n="8">
            <![CDATA[(DLY 0800-0200)]]>
        </compl>
        <compl cod="2.23" n="9">
            <![CDATA[DCL]]>
        </compl>
        <compl cod="2.23" n="10">
            <![CDATA[Autoatendimento]]>
        </compl>
        <compl cod="2.23" n="12">
            <![CDATA[FREQ reserva]]>
        </compl>
        <compl cod="2.23" n="13">
            <![CDATA[AIS é prestado pelo Centro de Informação Aeronáutica de São Paulo (C-AIS SP), TEL PLN (11) 2112-3450. Para INFO adicionais TEL (11) 2112-3451 ou (11) 5531-7602.
				
			]]>
        </compl>
        <compl cod="2.23" n="14">
            <![CDATA[CPA:
RWY 17R/35L]]>
        </compl>
        <compl cod="2.12" n="15">
            <![CDATA[GROOVING			
				
			]]>
        </compl>
    </compls>
    <timesheets>
        <timesheet n="5">
            <days>
                <day>DLY</day>
            </days>
            <hours>
                <begin>09:00</begin>
                <end>03:00</end>
            </hours>
            <hol>1</hol>
        </timesheet>
        <timesheet n="6">
            <days>
                <day>DLY</day>
            </days>
            <hours>
                <begin>09:00</begin>
                <end>02:00</end>
            </hours>
            <hol>1</hol>
        </timesheet>
        <timesheet n="8">
            <days>
                <day>DLY</day>
            </days>
            <hours>
                <begin>08:00</begin>
                <end>02:00</end>
            </hours>
            <hol>1</hol>
        </timesheet>
    </timesheets>
</aisweb>